（16:00）小米迴應造車：等等看看，暫時沒有

閉門造車

回應

小米收市前上到31

如果唔係堅，啲北水點會成幾十億咁隊落去。。。。

下星期一朝早同你講 我地決定造車了

點解唔諗下點會幾十憶咁出貨麵係得6%

因為太急無人放貨